求慳油方法

揸緊15 新版sienta純電油
油耗如圖。 之前條軩由195 換左205米仔，就食油左少少。胎氣36磅。
想問下係咪已經冇得再慳？

換4條士啤鈴

換條呔都覺得食油左

仲想點

n波落斜大法

落車推

換晒d 油品佢

真係架 同埋架車即刻定左

偈油用valvoline 5w30. 每9000km 換。如果換de稀de我又驚傷偈。不過而家個平衡係咪已經最慳油？

長期係最低轉數 ?

大部分高速，110都係2千一轉，所以經常二千轉或以下。係有時要上下斜。西隧反上HKU個條斜同HKU入面de斜，其餘平路。上斜都係3千左右

1 litre 行到廿公里仲想點？

油門用彈弓腳方法

短途唔揸
長途先揸

一定慳
我揸大霸1.5係基本 你咁平仲想點

我當你入貴油
先1蚊1km
折完7毫1km
仲想點

換電車唔洗入油最好

有冇人可以話我知sienta正常係咪打36
日本車仔多最多都係見34

睇門邊貼紙

7折入油

打太多好凳

唔渣咪最慳油

樓主無病呻吟下純粹示下威, 呢口油秏擺明佢係中長途公路用家, 基本上成程車都係停三五支燈既朋友, 呢D情況其實渣咩車都會好慳, 渣架MARKX都可以大大聲同人講行唔洗1蚊你唔得咩D朋友 點解我會咁講? 因為我渣緊中房都行到樓主個數

標準答案
換Sienta Hybrid

唔揸

下一部應該會買hybrid, 有諗過買多部ct200h

真心，唔好買ct200h
尾期款，套hybrid係上一代，後排又窄到乜咁

邊架？ 之前老細送左架2.4 HYUNDAI 房車俾我，我好輕腳都只係做到1.1。

有冇推介？

你買得second car又想慳油? 唔怕水貨又唔怕連登無尾圖咪 FIT Hybrid囉，又慳油又有啲力水

多啲空波滑行

自己就揸緊現役馬6, 上斜會扯下轉數, -$2.5後平時入$700行到700左右, 如果入完油剩係番放工無咩應酬可以制到800KM, 錶版SHOW 5.5L-6.3L行到100KM, 不過老老實實我真係公路多, 多數人都做唔到呢個數除左路程近似既巴打你

老實講巴打你SIENTA都行到18KM/L我諗你用途公路比重好高, 架車HI左拔我諗都行多唔到幾多反而要養多舊大電,慳錢計無意思. 但型D係真

地板油都唔去

落車推啦

想有一架豪華少少但係又慳油嘅車（自知好矛盾 ）
所以先諗Lexus. 同埋自己車房都建議買Lexus, 始終日本車維修易de

不過我車房話舊電係睇年期，唔係睇行左幾多公里。所以先諗下，同埋我都幾粗米，一年二萬四KM 左右

Prius 啦

我有部08行左廿幾萬，舊電都精神

Is250 個de係咪hybrid都一定唔慳？

Is300h, 都可以，行到18-20（ 黃金右腳）

諗得過

大佬仲唔夠慳？
唔好玩啦

想知有冇巴打可以做得更好嘛

冇錢入油就咪撚揸車la🤣🤣🤣

香港地，乜都貴，想慳多小小
住得真係辟

樓豬心聲

咁重無hybrid都18.3已經好平

有諗過26架

唔怕舊咗好難整可以考慮下Audi A3 etron

40磅先講

讀緊書？